弱隊上半場已經比人炒緊五六球嘅時候半場喺更衣會做咩

明知好大機會輸
教練仲會唔會講戰術
定係叫班球員輕鬆踢
佢地嘅心態會係點樣

學fm咁，叫佢地咩都唔好諗，做好自己本份就算

啲球員會唔會唔想踢

諗踢完波去邊度食飯

諗定收工去邊蒲啦

鐵棍

補飛下一隊入球

往死裡打